香港人做咩都係咁：抗爭如是、抗疫如是

三分鐘熱度；好頭衰尾

請冷處理依d 冷水post

咁呢個都係事實嘅

係適應力太強

習慣完黑暴，再免疫埋病毒

我幫摟主不推文回覆

廢事無人理佢咁慘慘

唔認清事實 點進步

黑暴？

香港最多咪你呢怨婦撚
左屌右屌

linux 都唔敢用，點敢反抗

[向蝗語說不] 係「丟淡」唔係「冷處理」

基本上每個香港人都有用過 linux

日常點都會有啲設備係行 linux

譬如入閘機之類

警暴

講事實都叫屌

菜用屎種出黎，所以你食菜等於食屎
牛食菜，因為菜係用屎種，所你食牛等於食屎

警你地個屎忽啊，成班黑社會
甴暴啦屌